[雷射槍] 海關深水埗檢獲83枝懷疑不安全激光筆

海關過去一周在深水埗7間零售店，檢取共83枝懷疑不安全激光筆，涉嫌違反《消費品安全條例》及其附屬法例。

海關人員11月11日至15日期間在深水埗進行巡查及試購行動，發現7間零售店舖出售懷疑不安全激光筆。涉案激光筆分屬7款，當中一款沒有附上任何警告或警誡，另外6款則只附有英文使用警告或警誡。行動中，海關共檢取83枝懷疑不安全激光筆，將會送交化驗所作安全測試。調查仍在進行中。

海關提醒市民，由於激光筆所發出的光束有機會損害眼睛和皮膚，在任何情況下都不應讓激光筆照射出的光點射向眼睛。

好撚賤

希望大家專心區選先
你而家出黎只會被捕 黑警拉你坐78 24號就投唔到票
到時區議會失守 政府就可以大大聲同外媒講市民企佢嗰邊
係同路人就一定會停一停抖一抖
邊個阻止區選進行就係鬼 因為客觀效果就係保皇得益
11月24日 血債票償 踢走保皇黨

幾時去封哂所有工程野 殺到人嫁

豬肉刀都好危險 幾時冚哂啲肉檔